[有片] 連登女神「西童」倒奶影片流出

跑步彈彈波, 法官大人我黎啦!!!!

好撚樣衰

無化妝？

個樣……

法官大人

真人同IG 啲相咁大分別...

大波長腳
我屌

拍片=原形畢露

終於搏到上位啦！班打手應記一功

身材唔錯但樣真係

無化妝加拍片真係

唔錯啦個樣都

其實有副咁既身材係殺既

完全唔同樣

畀厹洗腦洗到連自己都眲埋
最後咪出事囉

化埋妝都唔見得好靚啦

賓賓?

真係得對奶掂

無奶 佢什麼都不是

同ig相好大分別啵

我究竟睇緊咩

超級極樣衰 同IG爭咁撚遠?

之前好多人話依隻青蛙好正架啵

好撚柒

蒙頭入閘

原來咁既樣

倒奶

好撚樣衰
btw把聲好似周庭

又樣哀
又冇波睇

其實D女明星喺電視上面一般般, 現實係好靚
你見D所謂網上女神, 個個一拍片一上電視就變晒柒頭就知

(見過佘詩曼真人, 勁靚)

不了

女神？邊撚到女神呀！睇過

有冇人覺得喧樣仲靚
化濃妝真係不屌

有奶and/or閪便是娘

嘩 一拍片無得改圖就即刻露撚曬底，好恐怖

其實無靚過

同ig啲相差咁撚遠

唔係好多人狗衝架咩

我覺得好樣過D相喎

原本以為已經夠樣衰 原來睇片仲樣衰

紮起執陰加無化行妝，真係神仙難救

me
你地唔屌我屌

睇相都還好,睇片真係好唔掂

屌成個ben咁....

佢真係好似爆胎占

連你老母閪個女神咩 咪撚代表我地啦
呢啲柒碌都叫女神

上天係公平嘅

我屌，本身都可以J下相。
點解要咁殘忍，比我見到佢真面目，

同意
周慧敏真人先正

呢啲ig臭閪就算鳩數啦

呢樣真
胡杏兒 都係

btw 樓主賣廣告就死撚開啦

屌你老尾
啲連登仔吹奏到呢既質素都做到女神
屌你有肚腩既

大家可以唔洗睇條片
1，條女真係好撚樣衰
2，廢_事幫佢加 view 數
3，don't make stupid ppl famous

有冇人同我一樣狂篤幅圖 以為係片

真人正好多
想問拍片條友係玩9佢

拍啲片劣
化妝又冇
鏡頭又唔識度位
啲graphic 又垃圾
做乜鳩

有d似Ben哥

我想講比人笑似達哥果位蔡思貝
真人都好靚面好細

好撚正啊

真係唔掂

塊面腫到

d明星仲要通常皮膚好完美，又白

G

一早話佢樣衰架啦
女神wor

我覺得幾正

好樣衰
做乜投資會關佢事

正常樣，有少少身材。未到樣衰咁嚴重呱

我屌唔講都唔知係佢嚟

真係有奶便是娘

個咀腫到。。

7

唔識佢，google完啲相發現唔同人咁

青蛙幅圖呢

嘩！原來係咁！等我嚟教訓！

屌你好撚似樂壇小強tommy

閪童都J不如切左自己條Jer啦
係咪飢渴到咁

睇錯女神童

Agger

成個男人咁

原來個廣告冇「忠告︰借錢梗要還，咪畀錢中介」
呢間野係咪中介狗定違左法

樓主係打手

好撚柒 咪撚再吹奏呢條女

我屌你老母亂改topic

搞錯 !!?? 我張相打哂格先出 , 都要話我打手 !!!

屌賣廣告死返5p

究竟係邊條仆街捧呢個女神出黎 好撚柒

其實我一直覺得佢幾靚

個個貼幾張性感相就至少1、20k followers 咪班港仔造就出黎

仲以為有果個黑人細路倒奶片添

對波咁大 又高

出現了！

我唔屌啦 對唔住啊

好夾

嘩屌差咁撚遠既

可唔可以睇返grad din d相算

連登仔話得我好啱...

wtf

變左樣既屌

個波就黎跌出黎

李力持

咁撚樣衰既 !

包到上頸倒乜野奶

有冇原片

我奶

邊撚個黎

究竟邊撚到大波

口話狗都唔屌 有得屌又咪係狗衝
利申 屌到佢大肚 大肚都繼續屌

個肚腩仔

佢啲相都唔係特別靚

仲要同佢影啲相爭咁遠
路人到

幻想破滅

西童？我都係睇相算

個眼袋
咁都可以稱為女神

照妖鏡

樓下

比100萬我都唔屌
柒臭雞

咁馮盈盈咪好屈

化妝同執相既威力真係好能勁

豬扒

塊面肥到咁

這麼醜的妞.jpg

嘩點解個樣差咁遠

佢都無靚過 上面班人點解好似好驚訝咁

之前話靚個班人呢? 潛哂?
記得之前有人開po話佢樣衰明明成班人負皮架

額頭大撚到

個肚腩好顯眼

真係好撚樣衰

我都係留意到個肚腩

好想屌佢

咪係
平時ig啲相打返個八折exactly 就係條片個樣
望到佢對奶都叫認得出

D奶倒左去邊？

你竟然認到奶

立法會主席

含撚嘴
但樣真係好一般

J左咁耐 第一次連奶都認唔到

真係猛 !!! IG無敵!!!

騙徒既手法真係層出不窮....

以為睇緊蚊香社

出街呢d樣連望都唔會望

話左好撚樣衰

閪童唔化妝真係好撚樣衰
戴罩入場啦屌
照上！！！

佢個目的達到啦 都係想人紅有人搵佢做明星賺錢姐
個廣告on9到中小學生水平都不如都照接 就知閪童幾想出名同幾有智慧

個樣成個某tvb男童星咁

all back真係唔係個個carry到

佢真人真係咪撚開口 句句都弱智水平 屌

西童唔係靠自己ps 圖，即現真身

More

係我就幾錢都唔接 明知出醜
做返p圖女神咪算

化撚左架啦

好似

首先要有得屌

有得屌我一定追住黎屌啦

其實做得幾自然
同埋條片低成本 唔夠燈光先顯得佢平凡路人樣

肚腩大過波

你地點踩佢佢都係會繼續日日post露波相扮女神㗎喇
佢不嬲都自信爆棚 覺得全世界都j佢咁

屌

屌 堅定流
呢啲心態嘅女真係不可取

咁都叫女神

屌,前幾日仲J緊

Instagram ps完都係豬
但片真係原型畢露 徹頭徹尾既豬西

IG 幾層厚裝甲都已經樣衰

越睇越樣衰, 多重眼袋, 面型又包, 有肚腩, 去MK 求其搵個肉地後生女都正過佢

點解明知上鏡拍廣告都要唔化少少妝
少少都好啦 殘到咁

已經化左啦

我都睇到有化

好揸樣衰 成個男人咁

醒下啦仲發明星夢

講得好

係bu見過真人，其實唔差

有無人上ig串佢兩咀

400$

係Bu見過真人嘅我反對

同ig唔同樣既

無化妝算係咁啦 起碼佢會拎真面目出黎見人
利申 法官大人我屌 屌曬你地個份

應該唔係無化妝, 係無開甲!!!!!!
片入面應該化左妝,一個咁既女仔有機會拍片上位仲唔化妝咩?

嘩屌

個腩咁撚大嘅

傻仔 化左妝啦
真面目？
又唔見佢係ig拎呢個真面目出黎？

係 明顯化左

個樣加埋把聲

狗也不屌都有5萬follower 乜野taste

真人好普通
（有點樣7)

騙徒嘅手法真係層出不窮

做乜撚落#lihkg呢個tag

住過同hall 真係字面意思 講野唔識分場合 比親既建議都係無撚用

因為有lihkg幫佢紅
多謝lihkg先

現真身

咁點解仲咁多人痴住佢 貪左夠on9?

Ig啲相p到條腰幼咁撚多 條片個肚腩大到
見到樣更加屌唔落

化左

佢真係當正自己係明星

龔嘉欣真人都好靚

個鼻唔一樣既⋯⋯做乜鳩阿⋯⋯

波都唔見埋

lm

方皓文真人先正！身材又好！

其實幾時開始???

去左邊?

Above average囉 個樣唔標誌

無整容 港女黎講算高班

一定唔係差

唔評論言行 有返少少flaws 呢d 算gfable

其實大把人排隊

雞都gfable

我就不了 因住啲閪水係綠色既

咁都above average同高班 好撚癲

到底呢到有幾多巴絲真人係識西童有料爆

西童姐姐 希望你唔好再扮我啦
我啊Ben正式宣布 西童姐姐唔再係我家姐

錄綠色即係咩

我就唔識佢真人 不過咁岩中學大學都同校
佢yr1個陣見到佢真人 佢行埋黎問我識唔識佢
我話唔識佢 佢死死氣咁走左
你估自己有幾十k followers就真係個個識你咩

巴打係咪毒男

咁撚大分別既喂

佢係咪對你有興趣 西痕想揾個熟人

毒呀
不過講真要J都唔係J佢掛 仲要係有仔既

如果無人屌 我叫撚哂d猢子猢孫晚晚去中出佢

身體很誠實

我屌埋你果份

乜事？

連登係咪咁多弱智人仕
明知係圖海仲quote

以為第二個人嚟

好柒

倒乜撚野奶

巴打佢yr1都未上舊登喎

呢d身材周街都係啦

但個陣都真係咁問我
不過佢唔係yr1開始多人識咩

究竟係咪2015年開始？

好似有料爆，小二花生！！

呢條片做咩鳩呀, 將西童最有用嘅波收埋, 將佢平平無奇嘅樣整到咁衰, 仲要扎頭髮搞到更衰, 導演係咪同西童有仇

根本係條女柒

因為graddin呀

弱智都諗到係大學新環境
見到唔熟既舊中學同學所以想打招呼啦
想食咩花生呀

其實佢今年畢業？

同佢唔同year 一句都傾過
係直頭見啲人日J夜J先位知呢知人

我見到高登都有好多J佢既人

仲有既

去到日J夜J只係對圖，真係強

原本睇ig相都真係屌得過
真面目就不了

咁呢張當年好強

咁撚厚墊

你調轉部機望下個樣先

未紅果陣冇咁殘嫁
呢年真係見鬼咁款

倒哂奶 , 帶哂超調轉都差唔多

未紅果陣?

嘩
佢全盛期應該係year 1至year 2 sem 1
sem 2其實佢都開始跌跌地watt
利申同系唔同year

你覺得佢而家問題係殘咩？
我覺得係樣嘅問題喎

其實佢腰兩邊凹
但前面凸
我覺得係佢pat pat 闊先顯腰瘦
應該就無p圖既

咁既樣都有全盛

影片????

真人其實不過不失既
係佢自己紅左冇左以前果種想上位果種努力去執靚自己姐
同埋運動風真係好唔岩佢

其實點解咁都紅??? 因為BU?

波呀
佢係BU摺到 HALL就另計

仲要有童顏

對波跌到落肚度

對波咁平
個腩都大過對波

吳雨霏

聽聞住hall既時候佢都成日搏上位架喇喎 仲話過佢果時同第二條仔扑嘢 條仔搞完佢話佢好撚大個肚腩

小二 花生兩碟

其實點解咁都紅??? 因為BU?[/quote]
波呀
佢係BU摺到 HALL就另計[/quote]
聽聞住hall既時候佢都成日搏上位架喇喎 仲話過佢果時同第二條仔扑嘢 條仔搞完佢話佢好撚大個肚腩 [/quote]
小二 花生兩碟 [/quote]
都係聽人講佢果時有仔之後係出面同第二條仔扑嘢 條仔事後爆料 話係就係有波 但唔係大 仲有肚腩

其實梁西童真係好樣衰 只係有對胸就叫女神？未免太兒戲 名都改得難聽過人 西童西童 聽到西都痛

完全認唔到

睇見你條友 真係隔夜飯都嘔

其實真係一開ig 求其一條bu女都好過佢
同埋佢對奶都唔叫奶啦

條片仲衰 腫口腫面

波呀
佢係BU摺到 HALL就另計[/quote]
聽聞住hall既時候佢都成日搏上位架喇喎 仲話過佢果時同第二條仔扑嘢 條仔搞完佢話佢好撚大個肚腩 [/quote]
小二 花生兩碟 [/quote]
都係聽人講佢果時有仔之後係出面同第二條仔扑嘢 條仔事後爆料 話係就係有波 但唔係大 仲有肚腩 [/quote]
帽事既

黃x軒？ More more

呢個想知喎！黃x軒有冇相？

我呢幾張睇唔到波既

咁你求其比條link黎啦

跟隊

以前佢明明又pure又ture

仲好fit

Ig有得p

嗚啊 其實係P

呢條片強啊